# Черный лебедь - Нассим Талеб

-   [[Чёрные лебеди и исторические процессы]]
-   [[Два типа профессий и случайности]]
-   [[Проблема индукции]]
-   [[Важность отрицания]]
-   [[Искажение нарратива]]
-   [[Линейность и нелинейность]]
-   [[Скрытые свидетельства]]
-   [[Игровая ошибка]]
-   [[Прогнозирование и типы специалистов]]
-   [[Прогноз и новшества]]
-   [[Опыт прошлого]]

#ЧерныйЛебедь